2047年特首：武漢琦，政務司：深圳聰

元首: 狫蚋-

秒

住址:深圳市人民醫院男性衛生科